美股認真討論區 CDXLI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

巴打有用sofi?我見佢最低入一皮

跟誰學好勁

今...熔

Lm

唔撚係呀! 日日見你地既 tsla 升得咁過癮,又等極唔跌,忍唔住早段1399 入左,而家就即跌!!?

我用IB 但係收月費
我覺得本細Sofi都ok 預唔好短炒 要buy and hold
新手黎講我覺得ok

出現了

襯早止蝕 準備溶

升啦唔該

跌少少者，長hold怕咩

契媽今日無乜力

放心啦 坐下先 最緊要坐得穩

正股同vix兩邊都贏錢
呢兩個禮拜都係保守啲好

想試下LONG 10張 TSM $65 7/10
係咪星期五去唔到$65 就變廢紙?
好似幾好玩咁啵

Long Call / Long Put 都輸
short side 大戶又贏

放左佢啦 收到風聽日跌到900

黎料 明明今日大市都係妹

唔好痴線啦 我同你賭算啦

DOCU咁多大單走

驚閪咩

垃圾intc

P巴 你係咪痴撚線 tsm要升好撚多先上到去 你得兩日

點解

睇好聽日大市會升 入貨最後機會

兩個半咋WO

VIX個底好硬

啲人take profit走姐

唔該巴打

覺我自己好黑仔,勁無癒姐...

你不如捐左去算啦

沽爆佢

算啦我都係去玩GAY佬賭場算

你同叫啲啊婆13秒跑100米無分別

隻dkng
有莊推佢上去

你好似用牛牛?
手續費
價差
都要諗埋

今溶風暴

仲未炒完咩

隻垃圾股都有人玩野

又話者下次睇晒圖先入

唔撚玩OPTION啦咪再笑鳩我

納DEE可能築緊頂

Tech股整bug哂成個市
搞到成日都可以兩邊一齊升

跌到去個莊個成本區又未散晒貨

新手一問，點解用ib睇價佢寫係延時數據，即係每次買都要係第2個網睇即時數據？

你做long, 我做short side

玩你都咪玩末日長d輸極有限

如果<$100 樓下股長玩OPTION

一定要免佣 (FT)

p巴點解輸極都仲有咁多錢玩

你係咪用6 MB 寬頻

無買data 就係咁
一係你咁snap 收少少錢 （每次好少）
一係好似你咁講去第二個app睇

屌你

10張都係輸80蚊,都要瓜瓜叫

問屋企人拎錢對沖下

買價內lc又再低風險啲
特別係呢隻野cashcow黎妹得耐

屌你 科投股有頂架啦

大家準備下
GLD, SLV,
VXX, UVXY,
TLT,
LQD, JNK, HYG

成交全日無停過
一跌就大手大手推高佢
隻垃圾股全日升成7%

呢個ok
下次再有人問全部答叫佢唔好用56k上網算

FEEL到聽日67蚊
今日好多都升10%
爭佢未升

Roku成交好似縮緊

定係拉高出貨呀

真係玩能源

你加油
入左上黎講聲

TWTR 番轉頭

FAKE NEWS !!!

gld已經上得好顛

認真TIGR依隻野短期睇9蚊
個閪名都改得好過人

聽日橫盤 張call都唔洗要

Tesla跌到咁
納指仲可以升

UMRX今晚好刺激

Twitter 做咩鳩

NIO係咪就快人踩人

唔撚要咪80鎂俾佢囉

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #香港自治法案 7.11-12 初選 #一國兩制已死 #Twitter

ESmain 啲均線每過60min就高少少
一日舊經濟唔得都上唔到去
呢家點睇都似死頂mode

用Ib 有時候有種睇嘢越黎越慢既感覺

10張65 一皮野wo

笑左

跌=人踩人
升=上唔切車 怕高j

升:

跌番:

試下轉3Gbps光纖

正 淡友又有得開 party

睇錯自膠

下,要接貨? 唔撚明
一張先$8 鎂咋嘛

未到星期五 set定個場先

屌你老母臭閪你真係垃圾黎

我自膠眼訓 唔同你癲

差兩日 set 定差唔多

垃圾 契媽唔洗一個月就10%

NIO人踩人

你岩一張七蚊*10=70蚊
但係你平時會唔會用幾舊水買紙皮先

等arkk跌少少 擺晒正苦果一萬落去
諗唔諗得過

隻戇鳩野升咗咁耐

琴日走曬MA 轉曬股 即刻唔妹

USDCNH
7.0006

跌15蚊咋

心淡 想當初得我陪你癲 short abt

nvax依家入唔入好

識玩

唉屌 tesla乜事高j完即跌

發覺panic嘅時候睇呢個post會更panic

80啦 夠鐘入啦

WORK加唔加倉好

Tsla 人踩人 溶鳥溶鳥

tesla最後機會

Buy to close 部份SP先

same

3140again

tsla先跌1%咁大驚小怪

mola mola 金庸啊

買咁少，60 股叫雞都唔夠

特斯拉唔好玩野啦

金庸啊

tsla 再唔走直落1100

係信任問題 得我信你

契媽又準備比機會大家上車

tesla跌搞到我隻arkk都跌, 屌你老母啊

屌tesla

Arkk打算幾多錢走

Tesla不嬲都大升大跌架啦
黎 俾啲信心 坐穩！

tesla 1370入唔入溝淡好？

一年後150啦

好感動呀

師兄82蚊入？
點會跌
回返少少咋

唔走

升咗咁多日你又唔講

ba有張put 明明今日ba係跌張put都可以係跌，仲以為自己買左call

Arkk會唔會跌番80樓下？

陣間訓醒又升咗10蚊

美股認真討論區 CDXLI

跌咪溝
女股神驚閪啊

80樓下即入

put左隻dkng
一跌就有莊大手入
一跌就入
玩撚完

30.6 抄到33蚊

股票玩左幾個月 發現自己賺左好少錢 得幾千hkd
一玩就熔斷嚇到屎都賴

未持有 諗住under 80即入

唔好咁大貪啦
贏到少少已經打贏一半人

係咁架la ，你估真係襟幾下制就有錢駛咩

有贏錢仲想點
依家咁多人都輸緊

新手係咁架啦
初初贏幾千
玩多幾個月倒輸幾千

贏錢都唔滿意

冇錢做short

屌你 我係爛肉持有人 仆街爛肉屌你老母

依到啲手足個個贏大錢咁

思想正確

點止幾千
再玩多幾個月就懷念淨輸幾千嘅日子

真心 tesla最後機會

初初炒牛熊贏幾萬 之後連本輸返哂
依家就淨係敢玩美股

屌你老味tesla
以為見底加倉溝淡
仲跌到咁

啱，一開頭冷有計畫每月多幾千洗下就算，今日已經倒輸3幻，3幻不是夢

如果tesla 無profit 會唔會free fall

講%架姐
你一萬贏幾千同你一球贏幾千已經差好遠

過幾日就會見過D人叫春問TSLA點解唔做特價

堅定持股一年
唔驚

入錢

tesla有profit過？

900見

冇profit先有得炒

又係高開低走嘅一日

nvda真係冇位入

幾多本先

幾日都咁

今晚留守到1300

Arkk半年內上唔上到150呢

唔係連續四季有profit先有得入指數咩
依家差一季?

Tsla開始跌我都有啲擔心

有冇機會做特價去400

其實TSLA係咪散戶主場

開頭玩下港股 依家主攻美股 港股有兩三隻垃圾收息
本就十皮左右

依家仲有冇d咩賭場好玩

nio, 聽日16蚊

信念 長揸tsla

margin

我諗100應該得嘅
150太大想頭

買arkk好過買tsla

FSLY PUT唔PUT得過

無升得咁快
無跌得咁甘

tsla -1.86%
arkk +1.85% tsla影響吹大咗

連燈仔成功燈死 TSLA

落得返1000樓下先叫燈死

依家都仲係好近呢幾日山頂喎

10%holding 跌10%先0.1%

Tsla太大隻

數學家

到450你就會發現今日個位

跌 1% 就係熔斷嫁啦

Tesla跌又如何
WORK升8%
Kkkk又贏

係咪咁計 好唔肯定

唔係

Tsla 人踩人 走慢啲底褲都冇

唉以為佢個勢短中期繼續上架嘛

原來真心
以為假膠

tsla日k好似2月頭

笑死0.1*0.1*100=???

數學差 sorry囉

有冇UCO坐緊

好多人panic sell

等22 號出 Earnings Report 應該會升既

有無人玩糧食期貨

p巴又贏

正想講 p巴係咪揾返晴晴屌閪轉運成功

1350仲唔狗衝到時又問會唔會高j

Tsla

人踩人

OAS 咩事

nio

Tsla再跌啦

無break

就穿1300

dow係咁升
WTF

tsla

邊到係咁升

舊經濟股開車

Tesla竟然會跌

Tsla panic sell

Sq走勢仲勁過paypal

入貨時機

出面一開post即刻put nio今次fat fat

90度直角

戒賭中

冇break

1320本啲人賣到1300

Tsla今晚穿1300

OH GOD OH FUCK

訓左果啲

Tsla 1250可入

p巴有料，tsla跌到冇break

買咗好多？

拉均單價1357

公投 今晚tesla
起碼跌7%以上
收市急回

幾股先

1320 all in tesla

次次都allin

好on9,今晚10點入 1399，啱啱就跌到仆直離場，幾個鐘蝕左 3千 ....

9

見到機會上車先

點解唔坐
反正長遠都係升

tsla回調，冇話唔比你地機會上車

V緊WO

準備V上1500

定啲 等到22號笑到最後
1318 6股

我覺得1450 佢極限
等佢上返1400 再賣先

低過我

落到1300先

幾乎已經all in, 無咩可以再做到

ok啦 坐下應該無事
不過我唔夠膽接貨 買契媽當買左TSLA算

反cup

唔會係逃生門咁過癮呀

tsla又過山車好野, 等倒啦終於

1400 入未驚過。頂多咪坐下先

我隻ba已經坐左成2個月，唔想又坐.... 學d師兄話齋止蝕都好，一個唔覺意跌返落一千..... 到時先再入都好....

其實都正常嘅
升咗咁多日 呢兩日又妹下妹下

你幾錢入波音

TSLA好快升上去架, BA就.....

係都等埋earnings
BA睇吓737 MAX 點

好耐冇見既第一批180BA苦主

巴打 賭性頗重

199...

Ba仲有排你坐寧願tsla坐下好過啦

BA 好似話停產747

連燈指數：Tesla繼續暴跌 起碼7%
賭場情況：Tesla已回2.3%

我隻airbus 都無肉食

其實點解大家咁肯定tesla會升返？

Elon 信徒

跌少少成班出黎接貨
好難唔升

話咁快又上返黎

我運氣係咪真係咁差，一賣就好似想v返上去.....

當日少年股神都係話OXY會上25之後走左去LC

In Elon we trust

唔係真係賣左TSLA下化

Ching燈到

我屌！！！

本人覺得唔係運氣問題

747咁舊 理論上係要
不過BA放少咗好多錢落R&D 我唔係好敢坐佢啲新機

神車

連燈仔又燈到

TSLA一定上返...點會賣架

唔升就得返SQ想買太集中唔好

想像唔到3月買左TSLA AMZN 遠call 會賺幾多 第一次過大跌市, 咁就失去左一次十年機會

唔洗瞓

今日係TSLA大跌姐, 但正常回調啦

你繼續跌條氣都順d，起碼證明個決定係啱，但而家.....！

1352入,跌到1356放左, 1340又入返
新手玩股，美股真係小ｄ心血都唔得.......

頭先睇一睇個鐘
都就三點
賣乜鬼

兩點跌是常識吧

下一個P巴 tsla一巴一巴咁打落去

Tsla chok姐

Mark低個名做對家

P巴轉生
P巴put得靚脫左燈

好多人叫你唔好賣

咁快跌完嫁喇

1390果陣 1410放左一半走
之後1320接返果一半返黎
呢幾日咁玩算

我1404都有2股
1411 有4 股

賣左佢 現價1357買番
Reset番個平均價佢

特價時段已結束

精神勝利法

睇到已太遲，剛才嗰段簡直好似崩潰式大跌咁..... 點知...

Strong Hold

疫情股爆升，又撚狗

Nio 喺度玩燈制

其實仲算特價緊

睇%啦

我要用金句
一日升一日跌 呀婆都識玩

amazon 2700揸到而家
好想放咗佢入tsla

Amzn 感覺安全啲喎

頭先都有4％就去5啦...

完美體驗到高追低放tsla

回得快到收市1390？

有冇nio比人拋兩拋走撚左

未熔怕what

努力忍緊手

放咗轉勢可以即刻入返架

我知錯啦....

頂同底果度十幾%
都唔係拋兩拋

第一次渣TSLA? 你渣佢就要習慣佢過山車好常見

Solaredge做咩爆升

我見識過P巴啲左一巴右一巴

屌
恰著左
Tsla比佢中左個止蝕位放鳩晒，之後升返

好經驗黎
下次你無咁易再panic sell

DIU 又回啦TSLA

P巴神操作

而家入返啦

兩日輸3k usd

仆街， nio 跌佢真係跟跌

我1362 入返，跟住佢又開始跌囉，係咪痴線架.....

買左咩

Arrk

我唔驚呀，信佢升得返

訓啦~好快升返晒, 真係唔洗驚

一定升, 等Q2出

不要再說了

Arkk*

你慌有人唔認得契媽咩

賭場alt 玩到咁
等睇落返$9

刺激過tsla
利申冇買

啱，訓！

左一巴又一巴
堂堂一隻龍頭股跟nio跌
做乜撚野

咁勇呀

what's the point

Tesla 係咁chok，arkk都好穩陣

屌，換馬nkla

減低平均價大法

莊家到成本區拉高走貨都敢玩

驚閪咩，跟住數week大把利好消息

已經即賺1%

等多一陣試下買nio 先

tsla or nio/醫藥股

Tsla上晒車未

Work終於爆

咁止蝕位就係要止蝕㗎啦

棍上

最尾入咗 3 股nvda

個市升到咁其實點解會有人輸錢

高J

高買低買，震下就走

仆街地產仲係扯唔起

仆街太緊要原本買變左賣
輸左成2百美 屌

Docu又贏爛肉
好似肺炎愈勁，Docu就愈升

幾多入?

$406.9

靜

個個都訓咗了

瞓咗，miss咗大哥特價

邊個大哥

輸on9

我都遲咗加貨

坐下貨啦,唔坐唔會贏

會唔會太癲

個市唔撚識跌

次次都係呢個時間瞓醒

玩盤後

盤後點操作？見到TSLA 仲係上上落落

係納dee唔識跌

好心寒

舊經濟應當悔改

其實唔關個股事

試下唔好提，提親無好野

新手既話識比人震走好過死hold博反彈
輸極有個譜

幾時先捱出頭
屌那星啲地產股仲衰撚過郵輪

銀行自己都未搞掂
地產股直係要捱下
淨係睇mortgage etf都聞到
巴打地產股佔倉比重好多?

舊經濟佔1/7到

你玩晒啦

做乜升到咁
我而家7成倉有啲驚 仲加唔加好

tsla掛，頭先太進取掛1310冇入到貨

雲嘅野都gogogo

睇佢買咩啦，aapl我只會撈爆佢

真係升到痴曬線
睇下聽日加唔加CRWD倉
申利：全倉科技股+科技ETF

屌 AMD 係依個range 妹完未

Amzn 月底上4000未

未

我2000 坐到依家，等緊個bubble爆

就嚟回調架啦
清一清倉 到時再入翻 又賺多轉

今日靠佢先唔洗輸Tsla跌果30
一日仲有武肺Amzn都好似幾難跌。

Netflix
維持500蚊目標價 評級 持有

屌 隻nio
訓之前15 訓醒12
+800 變左-1600
然後啱啱放晒tsm 佢就升

我長揸
如果大跌再入錢

舊經濟完全都未行就回調？

睇下個換手率就知隻nio唔可以過夜

屌 真係放邊隻就升 買邊隻就跌

唔好再入賭場啦
TSM肯揸一個月都賺唔小

冇入SE 哭撚左

想上返tsm車啊 我應該等埋佢出業績架嘛

前日掛咗差少少入唔到

我set左110入20
但佢跌到111 only

妹完未 想上車

nikola ceo IG 有真車睇，點睇？

琴晚all in咗

Umrx好玩

49.7入左40股G持

蛋餅巴有咩疫苗股推介

當交學費

咁諗個人無個灰

Umrx震夠貨就上左

sqqq得番6.xx

航空股升丁丁

鳩買qqq又贏

想溝貨 提多d唔該

你仲唔入？ sq就上150

twitter

BUY TSM

納DEE 8月萬2 不服來辯

真係估你唔到 依家先買

想問下ib點轉返綠漲紅跌

買咩有13%

其實我成日都覺得揀疫苗股係 d 越級挑戰嚟
我睇圖功夫底真係麻麻
你可以請教下傳說中嘅Jennifer Lawrence 或者 MM
我都係揀d 破頂股睇線做野
再唔係懶人mode 入下 ETF 算

不過疫苗我都會 keep 住睇當 train 下自己睇圖準唔準

契媽表示 高J驚西

in女股神we trust

配置 顏色

Thx

契媽賣TSLA，追比亞迪

Tesla 開始無哂力
上多次1400就賣

驚條鐵，救世疫苗play

訓醒 納dee又升

連登仔比契媽早好多步入左tsm
契媽接火

大家覺得今個月契媽會上到幾多

1000

其實呢期又好似多返少少選擇
揸正股又駛鬼淨係睇疫苗股咩
依家我依然都係想玩返D renewable energy

隻隻都升，唔洗揀，破頂就追佢老母

近七日好易炒，自從人民幣發力，帶動全部都好好市

橫行先係入市時機
上一次所謂無力咪係$900嗰啲位

無錯 tsla年尾上2000

納dee升到咁 回一回好似比較健康

琴日掛1340終於入左tesla

抵買

單日？

回左囉咪，回幾分鐘

訓醒契媽又贏
佢贏足一星期，破頂破到天花板都穿埋
叫廢老和連登股神情何以堪

咁保守

都係呢個個星期嘅事
之前創新高走曬 前幾日又入番

Oxy 第一注18.8
琴晚16.8又入咗少少

有排坐

契媽 啪啪啪 契媽 啪啪啪

個堆都係得10%

我地連郡一個末日call 300%up

Tsla 拖累贏少好多

琴日張末日tesla 點賠比我

納弟就快幻一

8月幻2 唔係口號

想啪契媽

L子用心良苦

神算軒

SQ呢隻股真係點追都贏

等緊第3個錦囊

仆街又嚟

點樣有架你係咪ark入面做？

又數錢

今晚即刻清倉

Tsla今晚人踩人 止蝕最後機會

Work插咁耐 契媽入足咁耐 仲要比人笑
一日升返晒 就有人問高唔高j好

高j契媽

全call 黎了 今晚又跌

係愛

年輕人有無反思點解唔把握 teala docu fsly全call上車機會

你追下post先

好仆街又係佢

個日咪貼完 即刻回一回

牛牛好用定FT 好用，利申用緊IB

或者上吓ark嗰網都已經知

假膠

連登最愛 我成日以為係amd

金庸

仲買緊IOVA

又引兩個新人出黎

係sqqq tivx

amd係我醉曖

買咗嘅4隻入面，兩隻升咗兩成幾

今晚仆街了

係咪第一日買美股？

愈黎愈多人po真倉

跑輸qqq已經唔想做人

點樣先可以出到呢張圖?

利申： 支牛新用戶

買咗好耐，兩隻都係醫藥股嚟

唔跟我地股神搵食 注定你乞食

最撚煩佢又唔跌多啲比我有藉口加倉

Crvs 係咪炒完？

尋日52.5 入左廿股又可以數錢

雀巴本身識契媽
每一日契媽做完d trading record 要 send email 俾佢

追 post 啦

真係上左契

大摩一看好就跌 睇返目標十蚊啦仆街

told you

有正股係手 + sp果隻股係手有咩風險
反正長渣 佢跌左我接貨當溝左貨
點都贏

賣飛過vxrt已經冇嘢好講

Set左再跌就放少少先
轉下其他碼

預左坐到出年
16個幾忍唔住撈

我都係契仔 點解我無

睇左兩日
唔係好明點解有隻咁嘅股
突然可以咁樣鳩升法

連登小型活躍股票平均指數: 1148.05, +73.85, +6.87%
連登大型活躍股票平均指數: 1266.15, +31.47, +2.55%
連登支概指數: 1083.12, +37.08, 3.54%
連登光時指數: 1003.72, -5.75, -0.57%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 316.18, +2.40, +0.76%
QQQ: 259.99, +3.38 , +1.32%
VT: 77.23, +0.76, +0.99%
BRK.B: 181.20, +0.05, +0.028%
ARKK: 80.72, +1.88, +2.38%

小連指大勝

P巴係反埋手再中伏 樓上位巴打唔會係同一隻股上面輸twice

連郡屌打契媽

邊個跑輸菲比斯退群啦

有鳩fing 大摩 無窮人

跑輸光時指數呢

及早遠離

你日日吹棒隻mrna跑輸
理應你退

你坐莊既問題

忘巴追擊隊長P巴

道指又熔

生意一定好，唔出街特別鍾意自己煮飯
可惜升左就唔買了

究竟P巴同忘巴有無做過愛？

啱啱就一計
原來5月頭玩計到琴日個倉+64%

無

屁股接觸算唔算做愛?

禁入港/美個戶口
右上角有今日賺蝕 禁入去

屌 on9

逼阿婆上樹

幾時先跌

琴晚先入 咁快要走

屌 琴晚33 走曬 訓醒見到升到34

當超越brk.b股價 會走一半

有人講左
0.1x-0.1x100% = -1%

你係上個post 1001cm
最多正皮

日日都追擊 笑死

今朝訓醒望住個市
硬係覺得好唔真實

契媽有上連登睇石巴

Hi我係建制派呀媽媽

媽媽終於肯買tsm

All in tsla 都唔止啦

屌笑撚左出聲咪咁癡線啦

ALL IN NIO 都唔止啦

點解你可以FF到咁

DIS終於肯升

我唔貪心贏左10%已經滿足

今鏞

真突破嚟啦 快入

日日係到互屌好難唔ff

至少P巴有對住忘巴打飛機，仲射咗精

好腥

P巴返工時對住忘巴打飛機
仲post精液紙巾相上連燈

佢呢排LC IOVA不停入

早排先係咁放LC

想跟tsm添

IOVA跟得過，圖似WORK

提一提大家,我TESLA 1350又平左倉了
來來回回賺左佢100蚊升幅了
你們呢?

坐緊貨賺緊41％

一瞓醒發現 fsly sq work carry咗個倉
諗緊加唔加貨好 想高J

可唔可以磨返一日先唔想比人call去啲貨

難得有一日訓醒d錢多過訓教之前

P巴 今晚有咩心水

渣ga 你應該止賺加反手 贏多個100蚊

金庸架啦

P巴嘴gel gel
應該差唔多發功

大哥INTC變左二弟

未有住

點解一定要最低位入 佢依個月都升8月跌一跌 可能都係7月依家依個價

等你老死推介

佢係sc 唔想俾人call走wor

支持快啲鏞返下先

sor

契媽揀股真係幾好
隻濕鳩3690又升

P巴122走se
盤後高見130

如果真係估疫苗可以留意下

今熔

求奇玩都贏MRNA

佢一陣又唔知推介D乜撚野QQQQQQ

信契媽唔驚

sor....唔係疫苗嚟

玩開美股後再玩本地股個步速係唔同，美股個市係慢慢上，有位入，本地係一下拉到頂再派落黎，基本上唔係長期坐貨同圍內人士係唔會食到爆個下

3690 有我的国點都升

琴日想入 最後諗多左陣就訓撚左 唔記得掛單

美股係有得分析下基本面 真係可以有潛力股

有冇人孖展炒股 而家升到咁唔孖對唔住自己

依個幾正常
本來玩long 勝率就唔高

尋晚舊經濟割哂肉

好似atm 呢d 單日上落都可以5-8%

我104 走左36股

我都開始想把舊經濟轉曬高風險股算

仲有得升，高唔高追?

兩日拉左20%，仲追

今晚同聽晚都係回調，等星期一又可以千升
呢兩晚可以入下貨

琴日係咪有人笑我put Nio

美股MPF又蝕錢

收我管理費仲衰過我自己操盤

做功課

尋晚頂唔住斬左JPM

你啲熊肉好好味

buy

好彩睇到

你班基金佬究竟係度做乜撚野
咁既市都可以輸錢？？？？？
仲要賺少過我呢o的散户

Amd幾時上返55

BIN我C???? 有賺仲想我點

語錄FROM 忘巴

今晚OK>?

邊間？

不過呢d 股d 圖真係好引導人去諗係咪上升三角或者傳說中嘅 VCP
如果真係破到個 resistance 就真係 fat fat
不過拉遠d 睇幅圖又好鬼核突

匯豐

好似間間啲美股都差唔多係個啲股
Msft amzn jnj 有啲連pfe都有
預左係咁

你尋日叫春咁叫

VCP好難睇
好容易同其他pattern撈亂

sq升足咁耐

呢度大把孖展槓桿200% 300%貨既高手

call aal

佢地買msft, apple, alphabet, amazon 多

但唔知點解都可以輸錢

全部係現金 我係垃圾

唔洗諗 今日會溶 琴晚假升 燈下先

VCP吹大左啦
根本咪係三角圖形一種

不是講笑

拉開賺左

結果aal真係升 nio真係跌

我簡匯豐，已經係往績最好之一，咁都可以輸錢
根本o的基金佬係呃飯食

amd 轉弱好耐啦屌 50蚊見

我都係咁諗過，其實細睇係triangle/wedge

有預感會再暴跌
頂唔浦

其實點解跌既？
早排咁多利好 又cloud又pa5晶片

妹到2046

個市場唔buy咪跌

好彩 我prefer ai>cloud
Nvda I love you

幅圖NVDA靚仔好多 唔明點解d人坐amd

根本係同一樣野來
你買三角形圖咪又係等佢突破
同佢一樣

佢咩收縮 = 三角形本身就係收縮

真 我自己都追返3月條數 佢地班垃圾唔知做緊乜

Nvda個價愈嚟愈高無位入

咁既市都跌，回復能力差過大市，長遠真係唔睇好

及早逃離楠哥隻沉船

SC = FREE MONEY

所以我平時睇pattern都係用返D傳統嘅concept睇
VCP我會覺得係另一門唔係咁易睇到
唔想咁易俾呢D咁先入為主

所以之後你咪睇住d強勢股一路升

我反而係覺得只係抽左其中一個出來改過個名就當新野

賺佢有份，蝕就係我既

真係好撚柒閪唔公平

Jlaw吹得大定佢cfu吹得大

唔知道全倉amd個位巴打走曬未

契媽系除咗arkk
arkf 值唔值得入手

垃圾黎 沽爆佢

390唔入，394唔入，399唔入，去到408

好撚慘，升市股價都疲弱，我諗仲要係52－53妹一陣唔升上去

遲啲改過fancy啲既名又可以出書

有位坐緊AMD嘅偷偷留下負皮
幾錢貨我同你對賭

54唔short call 55 根本低能

點先可以孖到300

呢隻野幾時先會上

一日未轉勢 幾高都可以J

其實大家等佢突破先買 定
買左先，博上落？

Jennifer Lawrence la
佢cfu除左呢招仲有好多其實

多數突破先買

TSLA 坐定定等1500
空軍要悔改，一野爆上去會被夾死

見翻4字頭嗰陣

由60蚊揸到依家

今晚跌到1300

其實tesla 900果陣 係咪好似依家咁

記得有排連燈仔玩半導體
話nvda好好炒 咁我跟著短炒
真係次次出手次次賺到錢
玩玩下就諗下長渣算
35x開始儲貨仔 儲左半個月左右
宜家均價374

fidelity?

突破先買
突破前買 就要set好 stop loss

妹下妹下咪好 又可以同班賭仔對賭喇
過兩日收埋條尾數

牛b

幾好玩 sp sc一齊賺

破200天線即沽

人哋睇過萬幅圖先得出一套咁嘅theory
你估真係咁易就俾你掌握得到同睇得出咩
我反而會係想學MM套風險管理
呢D就算你學咗MM D技術嘢
你吸唔到人哋套風險管理咪又係玩死自己

同埋同一個方法如果越多人用
個方法就多數唔work
因為市場係會識得調節
所以MM做金融怪傑訪問嗰陣
連佢自己都唔想透露太多

試過兩次 short 1000蚊TSLA, 有賺到，但依家諗返起都幾淆下，分分鐘隨時爆升被夾死

大陸部印錢機仲誇張

今...

lm大陸物價貴過香港

其實風險管理先有用
咩睇位冇咩用
你鳩買, 但風險管理做到好, 一樣有錢賺

契媽 900 沽到而家 仲有大把貨

搞咁柒多野，跑唔贏qqq又贏唔到契媽
不如全倉跟住返工對沖

係
每次突破之前都要橫行一段時間
等市場慣咗個價錢之後先會再升過
呢段時間要食唔少驚風散

真 佢嚴守止蝕
日本嗰個cis 都教得好 止賺不了

咁不如all in 981

我呢啲垃圾 每日辛辛勤勤執幾十蚊飲凍飲炸
你問過全call大將軍未

2x個陣叫晒你地all, 你地係要買tsm

17.5 short put SLV
琴日已經升到17.49
今晚搵機會搬下倉

range 王

200 股amd輸晒d time cost

sc 按金幾多 有時唔比short

岩
返工好搵過炒股

Stock always go up

日本果個有冇source?
想學下野

勁 我有堆陳年2021年call

都有+15%

cis 主力的思維

大陸晶圓代工龍頭中芯國際啟動陸股10年來最大IPO上市案，也展現大陸半導體自主化的決
定，7日在上海科創板啟動申購，發行價格為每股27.46元人民幣，預估募資462.8億元人民
幣（約1,940億元新台幣），比預設還多出2倍以上，這也顯示陸股近期的半導體投資狂潮。

炒高為左圈錢

又唔係嘅，跌嘅話咪喺止蝕位走
升就由佢飛上天

明白

係咪已經唔會再鏞

有冇人知呢排d假錢做咩升咁多

隻隻都係咁
國家強大

跟住大哥GOLD 搵食

MM有冇link?

WORK出左支大棍MACD同MA線好靚仔

thanks ching

信契媽唔怕

應該lc tesla 1500 10/7 ?

【突發】澳洲宣佈延長留學生等港人簽證 5 年、停止澳港引渡協議

人有多大膽，地有多大產
下個mm就係你

點樣決定買幾時到期/咩價既option?前日買左ba put 180 7/24, 尋日12點幾果陣明明係跌都要輸錢，見到早過/遲過24到期果d都有升幅，係7/24果d係跌，我究竟做錯d咩

次次大陸牛市都係連續棍
推上去cap水
諗住用股救經濟
幾個月後跌番起點

MM 風險管理好易明，就係平均回報率除以2 作為止蝕位，例如最近三個月每注平均有16%回報，就 set 8% 止蝕甚至更小。最要學係佢點喺圖睇市場供求，同埋佢嗰套部位管理，書有講但現實要跨過心理關口。

反而美國開始ban non immigrant visas

你可以睇佢嗰三本書先
就算你上去佢twitter 佢成日都係promo 佢嗰三本書
睇佢講風險管理嗰D嘢再睇返佢D技術
會易吸收好多

越黎越多人問 option
仲要乜都唔知就買左先
果然槓桿要大

Jumia 真係好刺激

識咩，我國以農立國

為係咪超級績效個幾本？
入邊有講風險管理？

有錢賺咪賺左先，而家先頭幾棍

早洩

我話其他，中芯就不了
網易錯過左
記得買7500

係

theta and iv

大戶
佢話幾多就幾多

我成日覺得末日call真係好抵玩 少少錢就可以贏大錢 但係我唔夠膽

1/ 投資前請睇書，起碼每樣工具點用都要知
2/ 係咪開始跌後一路都冇成交，冇成交個系統仲係最後張單成交價

ib 同埋 每隻股個保證金唔同

暴巴真係好有心機

我屌你老未
昏迷左半年，今日睇返升撚到西咁

我國d農業機械全部發力

1/ Option 要睇書，明白原理先
2/ 呢門野要實戰交學費，書只係基礎，多d落場同人抽下先有進步。好單書教嘅組合，實際只有好小係有實際用途

搞到我心郁郁想向上溝

撈底

易明,但唔係個個人都會跟住去做
因為買股票出入你一定有bias

正如金融怪傑一書訪問嘅結論
每一個成功trader背後係要嚴守紀律
所以我唔明點解早幾日有人話買美股好好玩
玩股票從來都係一樣好機械好悶嘅嘢

Investing with Anthony Bolton: The anatomy of a stock market winner
呢本書有冇人睇過
好唔好睇

暴巴好有心 應該同班少年股神講
我既risk appetite唔適合玩呢啲

學幾十種strategy
都不如簡單日字沖拳好秋

廢老就買返dia

agger 同埋要接受到自己止蝕後爆升個心理反差
人類就係輸好想坐 但係贏就急急腳走

全倉arkk +返工對沖咪strategy

搭單問，有無模擬option玩下架

負碌贏錢咪好玩輸錢就叫媽咪

直接買V MA KO妹

我買開煙條 amd 呢啲垃圾

屌 唔好再講ma 放左勁耐都係無升幅 妹妹下 次次都企唔上310 307走撚曬 個人都後生左幾年

放咗佢啦，輸少當贏

利申：一股都買唔起

MA V升幅接近一樣
由六月跌嗰吓妹到依家

認同。每個人買股風格都唔同，無話一套特定既rule先可以賺錢。例如有d人捉small cap 好勁/做開momentum trade，唔洗樣樣都精。

stick with your own rules，做下trading journal都有用。

你入左咪跌

忍住，坐等Q2

唔知今晚tsla仲會唔會又回呢

係全倉arkk+打風流工資本再投入
只賺不蝕

一路都有成交但係比人低價咁放，睇住隔離7/10，7/17，7/31果堆有升係得7/24跌係咪姐係有人開頭底價放搞到d人又跟住底價咁放？

唔會

佢地唔檢討下係自己踩沉船，仲好意思講出黎

ARKK 6月17日至今已經升咗21%

咁快豬晒港共個10k

p兄日日屌柒我moderna水佢

牛牛有

7/24 180P volume = 100

上個禮拜插嗰陣入咗call，早幾日差啲想清倉，好彩冇

你又好似真係成日水啲巴打

19/6先入已經跑輸4%

我真心過張柏芝

再佢回

未聽過添
我反而呢排開始睇黑天鵝效應
因為我想接住睇作者之後本書叫反脆弱

今日-4% 下個月+40%
第2隻tsla

我九成tsla你先嚟燈

溝貨驚咩

你地目標持有幾多arkk

震倉個時好多人都唔敢入

而家個個財演都開個patreon，牛市股神又出黎

尋日入左再佢再回多d

賭錢=好玩
THETA GANG個個禮拜搵位再等星期五收錢好悶

賣subscription 好賺個買股，好多人仆去課金跟number

無乜邊個真係有料，係有技術分析，不過好多其實類似算命佬，講10樣中1樣...

點解忽然爆升？

有冇SPCE愛好者諗住重注加碼，求屌醒

溝到無錢

等PS5

Hater

升曬先黎講，L巴都未開，我都知八月12000啦

正股驚閪

Margin

加注 太空旅行有今生無來世

本野好似呢排hit
但唔知好唔好睇, 未買

升之前講就話姐，個個都升曬出黎話自己勁

我宜家都係用MM個套玩 雖然呢排牛市日日升但都真係幾悶 跟住發覺其實跟規矩正常係應該悶
不過股票既野 賺就得啦

SQ大家點睇? 升到大約幾多?

利申$9x 133股

Cap張圖睇睇

條友痾屎係床

等埋佢財報睇下再預測

SQ幾時財報

不了

全倉 40k usd all in

鬼妹好污糟

真。all in

個post推得咁快
大獲

呢d 咸豐年嘅書你搵下 ebook 可能會好d
應該都絕左版

熊哈哈

有邊日唔快

我都係鍾情ebook
一來冇位擺
二來平幾十

做乜咁多人一開波就玩option

Elon Musk於Tesla官網推出「特斯拉沽空短褲」（Tesla Short Shorts）諷刺沽空者

P巴買返條

均價16.47
快撚d爆上去啦
日日見佢抽高之後倒跌
個心好撚痛

暴巴有冇好書推介?

跌到$14.x 先叫我short put

佢pr聲稱8月5號 實際唔知

平時朝早無咁快 而家好似夜晚咁

Taleb 先係投資大師

p.s. 佢叫人唔好short option

非港產嘅都可以睇

6月11入 飲恨既係 60冇溝 依家回2蚊都衝住溝

強股貼住10/20天線買會舒服好多

差唔多16.55
睇好佢at least上返$30我要破燈

5幻贏5幻已過時
依家興1幻贏10幻

暴巴有咩書好推介

英文都OK架

日文睇唔明

$65 揮手

轉spy
一星期收三次錢

書呢唔係睇得多就好，都要消化先得，期權書一向極端，一係太數學，一係太著重招式，一係太著重credit現金流。

Credit 現金流面向

招式面向（本地比較早期介紹期權嘅書，以前嘅書寫得比較好，適合新手嘅基礎讀物）

學術面向（應該會訓著）

圖表實戰面向（想法較另類，核心主打策略轉換，市場上較小有）

口裡說不，身體卻很誠實

Life winner

會歸基本，都係個句，市場只有3種情況，期權策略要熟讀，但唔好太鑽牛角尖。

搵到錢就是好策略

巴打好好人

移卡有冇頂架

曾經我70入左sq
然後岩岩掂到100個時放晒
120追左貨

well said
好似L巴咁 八月幻二 呢句野已經係唔鑽牛角尖既表現

無左$20

日追夜追 均價由8x 買到上100

家暴喎

棍落都冇人理

留返個名先~

八月幻二 今日跌少少 聽日跌多多 幾日就到

$118

你支火箭裝錯方向喎

8x買左次 9x買左次 104買左次 110買左次 117買左次 咁就均價100蚊

我諗應該升到8月 咁上下

Se我$50 入$70走
跟住忍痛斬哂rcl, aal, spg $100入se

不如放埋落Trello

有啲想高追
分分鐘追到paypal

本身sq都值得長期持有 而家唔溝了 轉左玩其他 令我個倉平均啲

SM我ok
家暴不了

why not 高追唔係問題 set好止蝕唔怕

坐到開始放養
多人用左係真 依家有咩小商戶仲用crash 個個轉用sq

有無好介紹

契媽拎季軍

2020世界人工智能大會雲端峯會今日開幕。特斯拉公司創始人兼首席執行官馬斯克遠程發表了主題演講，他表示，特斯拉未來非常有信心實現L5級別自動駕駛，甚至是完全自動駕駛。據馬斯克透露，今年有信心完成L5級別自動駕駛基本功能的開發。

馬斯克還透露，特斯拉的工廠也在加快智能化的建設，特斯拉的工廠中會應用更多的人工智能和更智能化的軟件，但馬斯克也認為，在工廠真正有效的使用人工智能還需要花費一些時間。

TESLA

team okta coup twlo

連登仔最鐘意恥笑人

之後被人笑返轉頭

建議驗眼

30唔入34先入，32止蝕 33買返

忘巴mean撚到

夜少少，返緊工btw唔該巴打先

北京時間9日消息，英特爾股價週三收盤上漲3.49%，收於408.64美元，公司市值達2513.14億美元，超越英特爾，成為美國按市值計算最大芯片製造商。

英特爾股價週三收盤上漲0.51%，報58.61美元，公司市值達2481.55億美元。

今年迄今為止，英偉達股價累計上漲74%，而英特爾股價下跌了2%。

按市值計算，英偉達現在是全球第三大半導體公司，僅次於三星和台積電。

正式宣佈N記成為大哥
intel真係柒嘅
賣咗電話cpu部門俾apple

千跌唔買 千升先買

呢到係賭場

英特爾超越英特爾

今晚番去攪

有冇人會高追twitter

我睇緊乜鳩嘢
英特爾又上升又下跌

光時今日有機破底

連跌左十日，中途止左

可能佢返工係蝕錢呢
咁咪可以契媽賺，佢幫手蝕住咁對沖囉

8x 都諗過加 點知最後加左 msft

Jack dorsey坐返正的話 考慮下

佢想講N記

驚契媽m到

十年後你會出post屌醒自己

做咩唔訓身

想入

我350買shop，380放，依加1000追返

圖靚

我知 唔熟既睇到1999 成段都係intel

頂⋯⋯⋯⋯

你岩

罰自己今日唔飲凍飲

me 700入TSLA
750放

我都諗緊 up乜9

買100股 坐下都ok既

納弟暴跌一點

sqqq或成最大贏家

忘巴出post咁密的

3大指數期貨暴跌

比d時間啦 築緊頂呀

佢引緊我屌鳩佢
但我唔會上當

暴跌

話說，年頭去日本，係梅田打左半日書釘，ヨドバシ附近嘅書局，咁當然睇下佢地有咩武林秘及，發現2地嘅翻譯書，除左幾本大路野大家都有譯本外，仲有唔小外地翻譯書，當中有本地比較小人提嘅指標，例如TTM同Connai RSI，後觀本地仲係RSI/MACD/KD，睇黎本地投資市場嘅教育真係幾落後

有無巴入左otis rvlv

新生代應該要學習下睇一目均衡表

依度d巴打等緊你物理上屌佢

唔想再入佢 妹左成個星期

我賺黎賺去都係得啲凍飲錢
本金細，咩操作都無用

近排學左OBV，好似幾好用

我地中國人香港人唔洗自己學炒股 跟專家大行就得

密到想block

又股Joy...尋日走咗啲係錯誤決定

佢地好似六號同肥媽既關係

TTM我見好巴有用

L巴講緊納d 8月幻二

新一代睇連登有咩推介就夠

只接受18-25 女性

下星期都幻2

連登仔成日話架仔識撚炒股票咩 睇嚟有原因

我地連郡，第一次買股票就買option

個d rsi k線 pe留返俾菲比斯研究

認同
一嚟就買末日先係皇道

TTM真係好用？用過下TTM Squeeze，我覺得同市場走勢距離太遠

睇rsi呢世都唔使入TSLA

建議全倉option 記住YOLO

仲要超遠價外

一目反而唔多見，個邊株式書比教偏基本面，期貨/為替比較偏外國翻譯書，感覺上。

可能理解唔太正確，因為書釘只係好快咁打左半日

識日文可以上日本網站睇

個人覺得佢地株式較睇重基本面

暴力拉升嚟講港股都算出神入化 真真正正老西都唔俾跌

又真係唔多見有中文書講呢樣野

現價入唔入amzn好

1個指標啫，又冇人叫係齋睇佢

超買

好巴好似有用，可以問下好巴意見

今晚umrx再黎
琴晚大戶吸夠貨

跟

年頭係日本書局影

仲要評級A，我記得好似HSBC係C好似

Thinkorswim堆專業trader有用開TTM

當然唔淨係睇佢，但問題佢仲慢過MACD

架仔鐘意用RCI

台仔鐘意用BIAS

幾錢入

佢得佢地會信哂書或財演鳩up去買

今次日本仔扑中

今晚等佢震下先

要留意下 要大心臟

有無講BNF嘅書

吓

依間其實個名大陸常見 特別係佢d流街車

洗街車

TTM玩壓彈公喎，邊有快架

莊股

低位2.3倒有無可能呢

應該有，但因為時間有限無見到

開始多人講

有d唔明日本仔選股思路

仲好鍾意上一萬蚊既堂，同埋訂閱號碼
有無巴打想訂閱我，好想拍片收月費

呢間野唔多見香港人炒？

lm

今晚會有人踩人慘劇發生？

雲帶上面強勢
雲帶下面弱勢
好似係咁

你可唔可以送埋相？